佐敦有冇人知咩事

佐敦成排裝甲車經過，又警車又救護

拍戲？

間唔中都有嫁啦
岩岩警察護送
過完西隧